有冇人個同事成日跟住你一齊大便?

係大家既排便時間同規律相似?
照計都有一兩次早過我入廁所先啩
仲要次次都係我隔離果格
你既目的到底係咩
兩個人既糞便d味疊埋一齊真係好臭啊大佬
好心你食少d咖哩得唔得
"唔..嗯.....啊~"
點解你次次大便都要呻吟
成日聽到個菊花都縮埋
陷入不完全排遺既狀態
唔通只可以等佢完事先繼續?
定係而家出返去一陣先下半場?
但去廁所一定要經過老細間房門口
格硬忍住又好似對個身體唔好
點解會變成咁...
離唔離開廁格既主導權竟然由佢掌握
我只能夠碌碌無為咁等
係臭味同呻吟聲之中
自我意識開始模糊
遺留碎片狀既心之嘆息
(...你甘心咩?)
(...你既人生連大便都係不自由的)
(...我已經唔想再碌碌無為了)
連大便都要睇人眉頭眼額...咁樣既人生
我已經受夠了!!
所謂男人處於逆境係唔會輕言放棄
邊個位屙唔出就係邊個位屙返出黎
逃跑避戰唔係我既選擇
要打破現狀就要比佢更快完事
目標簡單而明確, achievable
保持冷靜一步一步排除佢牽制我排便既兩大因素
1. 臭味: 用閉氣減低呼吸頻率
2. 呻吟: 閉上耳朵
集中精神將小字宙昇華到更高既境界------8th sense
暫時封閉五感既聽覺同嗅覺
重新感受括約肌既活動..放鬆菊花搵返個節奏同感覺
.....ok我仲可以戰鬥
保持呢個狀態就好大機會嬴
拉定廁紙進入最後階段...
?!?!
彷彿轉動命運既齒輪
每逢關鍵時刻d廁紙都好似黐左AA膠咁
無論點爭扎個廁紙箱都唔會跌d紙落黎
正如命運既女神永遠唔會向我伸手
隔離廁格既你聽到明示急躁同不安既滾動聲
係點睇我既呢?
救命啊啊啊啊啊啊啊啊啊

尷尬

答案係李斯

即係無曬廁紙？

好好笑？

形容得太有畫面 比個負皮你

......我睇咗啲乜